有手足係中環向途人下跪

【理大衝突三個月 兩「手足」中環下跪望港人不放棄】

自稱手足 A (右) 和手足 B 選擇在今日，理大衝突三個月，在中環行人天橋近交易廣場上，以行為藝術方式，向已離開的示威者致敬，及用下跪喚醒港人。

手足 A 透露，他有朋友在示威活動期間逝世，但未有透露是誰，他哽咽地表示「係我能力範圍內，我想繼續代佢行」，他希望港人不要忘記抗爭，勿忘初心，要一直保持熱度。他亦希望以下跪形式，替已經離去的示威者喚醒香港人，他同樣期盼能喚醒香港警察的良心。

手足 B 表示，理大衝突是港人無法忘記的痛，不少示威者被捕、受傷，適逢今日是理大衝突三個月，他希望藉此提醒港人運動已經持續 7 個月，「我哋一定唔會忘記，唔會放棄，一定會抗爭到最後」。

不少途人向兩人送上飲品表達支持。

民主自由唔係跪返嚟㗎手足！

跪乜鳩

推

咪撚再跪啦

人地黑警就好撚happy咁飲酒唱K,又有六位數OT錢
你地就響度跪天橋

跪乜撚？

唔好咁啦手足下下跪求人民覺醒
痴線架咩?

你永遠叫不醒裝睡的人呀!!!
你有贏既機會, 人民自然跟進勝利者走架啦
跪定先想嚇走同路人咩

咪撚再跪喇,呢幾十年仲未跪夠咩?

唔好跪

跪唔緊要
唔好代表我地跪

on9

香港好多人受呢套
煽情鬥慘做到畫面

正解。

插住袋跪

執下個頭先
又金毛又電髪

香港人對呢d形象仲好保守
仲停留係金毛無好人時期

你而家拍戲定革命
做乜鳩畫面

Today I dream
You hold me in your arms
And you touch my head
Feel like willling fall in love

唔該企返起身

鯨大呢次就真係戇鳩

跪乜呀

好憎咩絕食, 跪, 膝頭行路, 冷風短袖呢D自殘野對家無穿無爛行為囉
甘地屈原害人不淺

型棍

執乜嘢 保守係佢地戇鳩

只要係爬同一座山，我仍然相信「兄弟爬山」之道理，我唔贊成跪但唔會笑唔會話佢地，靜左咁耐仲有手足肯出黎叫人唔好麻目，係好值得支持

唔好咁講 屈原起碼有日假俾下

一面倒負評既你地，反問下自己最近為抗爭做左啲咩

點解要對自己既手足咁講野
又話兄弟爬山

咁之前搞遊行又咁執著幾多百萬
屌鳩民陣報細數

是日有集會 推上去

賣慘冇用架

叫跪乜尻嘅人反省下，望下成個連登，大家番去吃喝玩樂，仲問跪乜尻？

呢兩個人係向在生同死去嘅手足下跪，唔係跪樓上「屌人跪乜鳩」嗰班冷暖氣軍師同未覺醒嘅港豬！
心疼樓上班「屌人跪乜鳩」嘅人閱讀理解能力

你跪為左喚醒同路人, 尚可理解, 但希望你地唔好走返回頭路
"I would rather die on my feet than to live on my knees,"-Emiliano Zapata.

不知所謂，跪乜鳩嘢？

跪乜鳩呀 傻仔

其實永遠唔會忘記

有人放棄咩 玩緊大型plague 副本姐 完活動自己會返去

人地係撚跪政府呀?
跪你地班大帝呀 跪求大家唔好忘記呢半年發生既野呀
屌屌屌 乜都屌
今次真黃都屌 兒登仔食撚屎啦

推呢個
人地唔係求敵人施捨，係求我地爭氣

屌你老母成班都on9 人地有人地表達方式你話人地跪乜尻？

他同樣期盼能喚醒香港警察的良心

你唔撚識字？

他有朋友在示威活動期間逝世

唔好跪喇手足

白痴

推。721 831

要屌人既你地今日和理lunch 係邊?
得十丁友唔夠 跪係想求你地醒啊
啲野唔會無啦啦有人做
和理lunch 唔去
集會唔去
文宣唔貼
twitter 唔用
reddit 唔推
日日係連登笑鳩藍絲
屌鳩"自己人"
係啊呢兩個手足唔應該跪，但起碼令有睇呢個post 既人仲知有人做緊野

你地屌鳩人既同時
問下自己除左係連登屌人自我感覺良好之外
你今日又做過啲咩幫場運動?

跪幾多次 垃圾香港人都唔會覺醒，佢哋會有無數咁多藉口唔出嚟抗爭

831

push

收皮啦香港唔係需要行為表演

Never forget

做乜要屌人跪, 手足係覺得而家缺乏支持先會咁做吧

唔好跪
但唔好屌手足
佢地都係為緊香港

佢地琴晚都係尖沙咀

做左: 係屋企留言叫人唔好跪

佢哋唔係跪政權，而係跪香港人，大家唔好搞錯

你示威定示弱
要靠同情乞返黎既支持仲係咪真係支持
到你唔跪時走返上街抗爭啲偽支持咪又屌返你
on9，mean 都咁話

咪撚再跪啦你老母
跪係對成件事無幫助
藍屍仲會覺得係你求佢

咁就抵屌?
你做撚過D乜呀?

我屌

快啲搞集會！唔好再跪！

私了

洗唔洗著返套西裝先

你老味就On9，做到嘢洗搞到佢哋咁跪？

跪乜鳩呀冇出息!

國際戰線

無啦啦倒退去反高鐵年代做乜鳩

香港上半年咁多單被自殺個案

連登係好大有唔同聲音，有冇諗過執著遊行數字同屌人畫面係兩班人嚟？

又要拎返個抗爭cv 出黎先討論得

唔係個個回復返以前港豬生活 人地洗跪你地?
望下連登個熱門啦
咁都要俾你地屌? 一個二個憑咩?

一係唔係跪

要跪就跪好啲啦柒碌

唔好跪呀

走咗佬又點計？

比啲骨氣啦屌
成撚日跪跪跪 跪乜鳩啊

香港人嘅支持好撚廉價

可唔可以咪郁啲就跪

手足，唔好跪！香港人唔會忘記！雖然成日話香港人善忘。

又跪乜鳩呀屌你老母 奴才

跪乜撚野？
翻屋企訓教喇屌

做乜要跪？

想割？

感謝手足

珍

關你撚事咩

人數可以代表民意
將投名狀都大張D比美國佬睇

跪到底有乜野用

係凍呀

關呀，而家係示弱，而非示威，影衰緊其他手足(包括我)

做咩事呀，跪就有民主？！？！

d垃圾冇資格受人跪

跪得好，唔割
手足辛苦晒
應該要予以支持及鼓勵
唔準屌人跪架

依家唔係跪緊政府 係跪緊你班契弟 有咩示弱？

唔跪都跪咗,嘈黎jm9?
唔想人跪咪大家積極d推返個抗爭氣氛出黎
最起碼最近打youtube戰線sub+like+cm哂自己人同report哂藍屍未?
Cctvb任務有冇做齊?有冇懲罰告急黃店?
今晚有集會會唔會去?

又唔係我哋做錯
點解唔係班狗官黑警跪而係手足跪

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

積唔積極關跪唔跪咩事
本身個概念就係錯啦

手足跪番手足都唔撚得？

Yes

鍵費戰士就收撚皮啦
你估人地跪唔需要付出勇氣
學你啲咁嘅撚樣打幾隻字咁呀？

唔想見人跪，但要做的話，兄弟爬山各自努力，多謝手足

點解過咗咁耐講咁咗多次都係要咁

港豬一世都受唔起手足下跪

如果抗爭氣氛一路係度手足根本唔洗跪地提醒

今次唔係跪敵人咪算好

人地出嚟跪喺度 希望多啲香港人可以唔好唔記得死咗嘅手足

屌你老母成班鍵盤撚係度屌鳩人地?佢地而家跪警甴?成班on9淨係識做鍵盤戰士

好心咪咁撚on9啦 睇到火都嚟

手足都屌 連登變兒登就真係多得你地 係又屌唔係又屌

垃圾

你睇清楚佢跪既對象
唔係向港共政權申訴 而係提醒我地呢班同路人不要忘記抗爭
唔好淨係因跪呢個行為而盲目指責

支那dna

男兒膝下有黃金

我上黎回PO都好有勇氣
唔使付出? 仲要比你屌鳩鍵盤戰士
POPO日日都好有勇氣出黎捉人
一樣唔可以屌係唔係
有勇氣=唔可以反對
共產黨都好有勇氣 不如做番港豬算吧啦

手足放心啦，我地冇忘記

一陣
19號 星期三 18:15 - 19:15 公民廣場流水式集會

勁撚on9 人地係度付出緊 你又係度做緊咩 憑乜嘢屌鳩手足?做錯咗啲乜鳩?

光復香港 時代革命

學術文！手足裝備抗沙士：防毒面具

請大家幫手推一推，正個評

你點撚樣知抗爭氣氛唔係到
而家周街都係毒 你係咪想成堆友仔一齊上街攬炒
定係共產黨比左期限你 3月1日推翻唔到共產黨就核平香港?

咁你又付出左啲乜驅使你咁有勇氣去judge人呀
講黎聽下

點解咁多人理解錯 佢地明顯唔係跪中共
係跪果d口講好黃好黃 po兩張文宣就繼續飲飲食食果d

有人上街感染到病毒死左 你係咪會對因為你班野叫人出去搞到人死左既手足負責?

跪緊嘅 唔係政權黑警
而家跪一班兄弟手足 勿忘初衷

成班好似太耐冇用腦思考咁
哩排仲係咁批鬥同路人 亂咁比人帶風向
人地藍營就急起直追

咁我問你啊 好簡單 佢地做錯咗啲乜撚嘢？屌乜鳩?佢跪淋病?跪黑警?跪你老母?人地咁樣算唔算文宣?屌你老母手足都屌 你就真係港豬啦 講嘢咁撚大聲

又屌自己人
仲話搞革命
連登仔食屎啦垃圾

咁你又付出左D咩你JUDGE我呀
問人之前問左自己先
更唔再講呢種 識踢波先可以講波既邏輯有既低能

跪求佢地唔好再跪

手足 A 透露，他有朋友在示威活動期間逝世，但未有透露是誰，他哽咽地表示「係我能力範圍內，我想繼續代佢行」，他希望港人不要忘記抗爭，勿忘初心，要一直保持熱度。

點解唔講多啲

錯既就係咪撚跪囉 屌你老母ON99咁
跪成日仲要出樣 陣間藍屍行過點埋你相叫POPO暗地整鳩你咪仲蝕章囉
你又唔爭在講下跪係到會有咩成效?

好多人好似掛住抗疫太耐冇用腦咁
人地唔係跪中共 係跪手足 跪d忘記左抗爭既人

true

又話兄弟爬山既？
唔好咁勞氣 如果繼續惡言相向 就中左中共既圈套

又跪

的確

你唸下手足跪完返黎見到佢既付出
係換黎咁樣比你話 會係咩感受？
我judge你係因為覺得你無資格judge其他人做過既野
你理閪我付出過啲乜做乜

因為勁多ibank友home office鬼得閒和你lunch
即使武漢肺炎令示威降溫係事實
但跪呢個行為係錯
和理非同勇武想多d人黎出而跪我理解
但跪真係核突

你喺外國跪我覺得情有可願，起碼你求外國幫手，人地未算義務要幫香港(雖然反共係地球人既義務，呢個係國際戰線做緊既野。但G20同攬炒團隊都未跪啦，你跪乜撚？）
但香港，企出黎係義務根本唔應該求

好多手足home office緊都有戰線，YouTube戰線，fb / ig文宣戰等
喺大氣候係集唔到人力既時候，係要諗方法轉戰術
而唔係三跪九叩去維持唔work+有風險既戰術
你諗下和你lunch都有黑警鳩拉，有成本架
我地係要喺付出既同時有效打擊政權，而唔係白白浪費同犧牲

準備遊說泛民或者民陣，籌備新一輪反政府示威先係正路

佢地張紙係跪死去嘅手足？

但唔好搵金毛跪
會有反效果
搵女仔或乖學生形象
無計 香港人係咁

師兄岩岩坐時光機番黎？

如果屌完佢地唔再跪 你班野咪屌我冇所謂
而家呢個時勢 集體出去真係等奶野
遲D香港有排動盪 手足唔撚留番條命慢慢玩
聽班傻鳩講一野去盡 到時唔係奶野就比人捉撚哂
點光復呀

有冇巴打係中環附近過去屌尻佢地， 跪乜撚野

真心笑咗

民主自由係打番黎，從冇變過。一係人地殺你，一係自己諗。跪一千年都冇用。疫情已經幫我地攬炒緊，不如諗下點乘住個勢，四両撥千斤。

心水清 唔明點解咁多人一見到張圖就一句屌埋去
係人都心灰意冷啦 將心比己啦

我夠覺得你冇資格JUDGE我啦
你理西我付出左D咩 ON9邏輯

平身

認輸撚

答我呀你老母 如果有人因為你叫人出去奶野死左 你係咪要上身呀

我上面講咗咁多樣你淨係見到上街?
知唔知tvb戰線得幾多人堅持緊?
Twitter戰線跌淨幾多人?
Youtube好多人講到口臭最近先有人開始留意

事實就係疫症又好其他原因都好
一放慢手腳對家就十倍速度踩埋黎
如果你覺得依家咁叫有抗爭氣氛咁冇野好講

知道大家都係為左場運動好 不過有野就慢慢傾 唔好咁勞氣 用詞溫和d
同路人傾計唔需要用到粗口既

投降做狗叫幫運動付出
害緊場運咋掛

跪乜撚
而家都唔撚醒嘅人唔值得手足跪

巴打睇清楚d內文先啦 佢地唔係跪政權

你係真心on9 唔係扮㗎喎
1.你仲未答到我點解跪本身係一件錯事？你老母咁教你？
2.咁照你咁講 唔使出嚟抗爭啦 唔好講跪啊
你貼文宣又會比人影
你遊行又會比人影到
你食黃店又會比人影到
你連上網 你都會比人check到
借問聲你認為可以做啲乜?繼續上連登屌手足?咁又係啊 你屌手足啲警甴又點會理你
3.其實咪講撚咗 人地叫做咗嘢 文宣以後係咪唔撚使做？究竟錯係邊？

仲跪

咁有原則者係無誠意下跪

你要搞就搞中資 尤其是係香港IFC吸金個堆呀 屌就算比你拆撚左TVB佢咪又起過間 人民幣港幣任換無限補血 你以為隊撚得死TVB後面隻支共咩
你斷佢吸外匯金米路先得架

有人因為出去抗爭俾狗殺完棄屍添
咁你係咪要搵返每個行動發起人追究責任上身?

同埋抗爭一定要上街?
你到底知唔知自己講緊乜

依個只係順便做
真心想做嘅係希望黃嘅記住手足
唔好麻目同埋做多啲嘢呀
淨係睇一句 前面嗰啲呢？

你唔撚識睇晒全文？

你ON9?
你貼文宣會企定定貼半日?
你會成套黑去周街露頭比人影?
人人都要食飯 出街食飯會比人點相? 你以為對家係班美心影相ON9咩

係呀 抗爭唔一定要上街
咁出去跪乜野

屌係正常既第一反應但大家要冷靜理解手足跪既行為
同埋解釋比佢哋聽唔應該再跪
真係跪咗幾十年喇，唔好再跪啦。
對有人性既人，跪先有用

係，手足跪係想喚醒淺黃既做多d
但大家生於香港，大家咁高咁大
戰術work自然多人跟
跪就唔好喇，遊說泛民同民陣下一波行動緊要d

慘得過你以為世界圍住自己轉

你真係on9唔撚係扮
我一個屌尻你就我問題姐
咁多人屌尻你係邊撚個問題？
自己單機啦柒頭

左手條友睇錯左以為係伍大師

我知唔係跪政權，你咁跪，我呢D廢人行過點受得起ar

其實你可唔可以咪咁撚on9?你夠膽講個抗爭氣氛冇少到？藍店多咗幾多人食？文宣少咗幾多？啲熱門post去曬邊？好心你睇清楚個事實啦 唔係講個你老母就代表啱㗎 坦白講而家連youtube都未搞掂啦 幾多黃youtuber比人黃標咗 相反你睇啲藍嘅？

香港人唔值得你地跪

跪你老母咩

個批鬥風氣再係咁落去 場運動完左都唔可惜 因為係大家一手造成
有人帶風逐個同路人kol youtuber批鬥 有手足兄弟爬山緊
大家唔係用腦思考 唔係諗點樣反制 而係幫d五毛分化屌埋一份
再係咁落去 好快不和 好快玩完

Tvb都唔搞傻撚咗?

之前裝修唔係搞中資?同埋中資你想搞就搞到?
打支那經濟咁大個任務我地最多係旁敲側擊
主戰線一直係美國度

駁唔到拎尾彩呀?
夠大把人屌手足 你係咪要手足自殺呀
夠大把人屌TRUMP啦 係咪要佢落台呀
夠大把人讚習近平啦 咁你反乜鳩
死弱智仔 話你低能邏輯就低能架啦

乜連登唔係出名雙重標準？最唔支持兄弟爬山既集中地黎，Ching做乜咁認真

唔好覆啦 有啲人專搞分化
利申：我好少用連登
但最近睇到好多互鬧post

手足

好有用 大家快啲出去跪

同意，有啲人唔洗覆。
各有各理解啦
唔想晒時間睇分化文了

心諗跪乜鳩
跪俾邊個睇？

廢老藍屍唔會食呢套
正苦睇完笑鳩你
黃絲睇左心痛

藍店多人食 你咪入去裝修囉
你跪完班野就唔會食架啦
跪有用 屌你唔撚好去天安門跪到共產黨落台?

某程度上，睇到連登近排既風向，手足真係唔值得跪。
批鬥分化屌老母，大家同路人，唔係諗點樣對抗，只係互屌鬨？
兄弟爬山，各自努力，先令大家行到今時今日。
佢地跪係可理解，近排藍店多左幾多後生食？行動post有幾多人推？
好多黃剩係掛住搵口罩，連文宣都開始唔貼了。
想你屌之前諗一諗，你付出完，個個一句屌埋黎，你係咩感受就得

乞咗幾錢返黎幫手足？

講到TVB你想搞就搞到咁
支共台面上同港共幾千億幾千億咁換貨幣
台面下個堆仲未計
你CUT到個堆廣告有幾多價值?
你真係乜撚都唔知架WO

係喎 乜咁撚辛苦你呀 要出動到你大駕回呢個post

係呀仲唔撚多謝我?

就咁唔理佢，好多真蠢既人會幫手整停場運動，有d野唔係唔理就會解決。
我明連登一向係多打手，係平行時空，但係好多手足只係識睇連登。
批鬥分化風氣必須要正視。

咁多野飲？

唔好跪呀！

唉 睇嚟你都係未付出過任何嘢 根本五毛 唔怪得之一直屌鳩手足
1.未撚答到我 跪 究竟錯係邊？
2.你知唔撚知要貼一幅牆嘅文宣要貼幾撚耐?
3.咪撚選擇性無視遊行同上網個point啊
4.美心唔撚係黃囉 露底啦 on9仔
5.事實上的而且確係會有人影人食飯 正如之前都有人影過班藍絲食元氣 對家都有影 你係咪啱啱出世？

做多咗

香港人情緒主導架麻 唔跪邊有人認真
冇爆眼邊會有人入機場
冇721 831 理大中大 邊有咁多和理非變勇武

好多方法可以表達, 冇必要跪.

知你叻啦 第時係太平山一定會有你鵰像
其實真係覺得你呢種人好慘
成日活係自己世界
咪又係網上聲大大 出黎無貨賣 on9仔

咩叫唔一定？即係可以出 可以唔出 咁你屌乜撚？一定要跟你?

真，唔知做乜9

對唔住

吹撚脹？人地鍾意跪又得跳又得 你吹得佢脹？你迫尻人？

起返身啦屌，on9

Push

所以見到互屌果d真係要出聲叫停
但行動錯方向都要提醒

睇住黃大仙同天水圍行動帶起唔到溫度之餘仲有被黑警濫捕
我覺得真係唔對路
點樣帶起下一波行動好緊要

文宣組一直都有努力，黑警都一直自爆緊
我覺得應該係時候轉口號
例如唔再叫五大訴求，或者以解散警隊做主軸先
以引發美國加速對黑警執行全球馬格尼茨基人權問責法
咁樣會keep到溫度同埋國際社會懲罰港共會更容易。

pelosi做緊野開始將反共納入總統選舉政綱
我哋可以做既係加速共和黨/Solomon佢哋喺be water act上既行動
以及加速侵侵對反港共反香港黑警既作為

係呀 多謝呢個世界有一個弱智俾人撚俾人娛樂

係靠班condom去犧牲

ON9 而家話有人係美心食野就影人個堆呀係咪唔撚識中文
我夠知你話美心唔係黃
講到底咪又係吳淑清 人地二世祖講句野就定性人地成間集團顏色
然後又係到玩乜撚野前線都係黃
一開始寶礦力小編又係咁 講兩句就話人地真兄弟
跟住又ON99幾箱幾箱買番黎自拍
好啦擺人上台面支共屌落黎人地跪低你班傻鳩又開始暴走
一開始同你班低能講蔡英文唔撚會真係同你簽難民法 只係抽下水
又係比人追十幾頁紙黎屌
好啦兩個月之後真係唔撚理你啦成班又開始崩潰走去人地到發爛咋
最後又柒撚到飛過去同人地台仔道歉
性幻想極多又不切實際 成班小朋友咁

好啦回到正題
遊行?咪問撚左你係咪你叫人出黎遊行搞到手足奶野之後你係咪要上身呀
唔撚洗負責緊係口響響啦
屌你都識講有得上網打鍵盤戰仲出黎跪係咪多鳩餘呀

又話要我單機?
做乜又出黎吠
知啦 雖然你連上網同人駁嘴都比我屌到一棟都冇
但我信你出到黎大把貨啦
如果我知道你係邊個一定唔夠膽屌你

咪標題黨啦
邊係跪緊途人

唔好再亂跪好無

你講乜撚野 我又唔撚係共產黨 你想出我點阻你?
邊有你咁惡 上網講兩句就比你追撚住黎屌

講得好, 不過今日和你lunch後來有人加入, 都有幾十人, 絶唔只10丁友.

和你Lunch.... 次次都好多人唔係準時到架.

吹撚脹？我鍾意屌又得屌埋你老母都仲得 你吹得我脹？你迫尻人？

佢地唔係跪政權, 係跪求香港人唔好忘記呀!!!

係 個個就係你

而家連登啲留言

靠佢地革命死得啦
正常既革命係冇人要跪亦冇人受跪先成到事
香港人繼續食屎就得架啦

好撚柒，d 留言扮關心又係好好笑

唔使跪嘅。暫時保存實力嗟。

人多靠惡就得架啦咩
屌你 當初同你班野講唔好成日係到吹舔台仔乜乜物物
當蔡英文係神拜 又比你班野追左十幾頁黎屌
好啦 到幾個月之後真係馬前炮成功
成班又開始崩潰走去人地到屌台仔
後尾又柒撚盛盛咁走去同人道歉
呢D ON9野由6月到而家都係大撚把
講兩句話睇下有冇得策反POPO啦 人地明居正都講過
又係比你班野追屌幾頁紙 算吧啦
最叻就係問人你做左乜野 我問番佢又答唔撚出
乜撚野兄弟爬山 自己就係到推人落山仲唔撚可以比人講

唔好跪啊手足

跪乜啊 要正苦跪返我哋啊屌

你主觀覺得同事實上無關係

你on9完未啊？
而家係同你講抗爭氣氛事實上係少咗 係駁你個on9話 點知而家抗爭氣氛少咗嘅point

另外 點解你可以咁撚肯定佢地唔會影響到人？冇人會因為佢地而改變？都屌咗你3-4次㗎啦 咁以後係咪唔需要整文宣先？我就覺得佢地嘅宣傳有用過就咁一張紙

再著 或者我再重申多次 佢唔撚係跪正苦 而事實上 那怕佢今次跪足一日 只影響到一個人 只需一個人 都叫成功 更何況 就算失敗 你又屌乜撚嘢？屌你之前咁多次遊行 咁多次集會 咁多次文宣 成功咗未？ 五大訴求做到未？你係咪全部照屌？

你個三毛其實唔需要再扮 或者你真心on9 我唯有屌醒你

唔好跪，唔係你錯跪咩

見到引戰5毛直接block啦 唔洗討論

知唔撚知跪嘅meaning 呀屌你!!!
跪係即係代表自己錯呀
兩位手足冇錯㗎

抗爭係應份 唔需要人求㗎

跪有咩用?
連同情都搏唔到
真係想贏既，攞啲時間去健身好撚過

問跪就有民主果d
屌同路人就有民主?
做鍵盤戰士就有民主?
一句講哂啦 同路人真黃都屌
兄弟爬行 各自努力係笑話

唉

死咗、坐梗監嘅手足
冇一個想你地浪費時間
放低尊嚴去跪
而係想你地做實質嘅嘢唔該

尋日尖沙咀嗰個我buy,
今日依兩個 on9

神早有例子架啦ON9仔...
班鬼佬都問你啦 成撚日叫STANDWITHHK
點撚樣STAND 個時連登都開撚過PO啦
點STAND呀 答得出未呀
你做文宣叫人出黎遊行最少都叫有目的
有心既都知點幫
個時係拉人頭既時候 做文宣合理啦
之後既時間要歸邊既都歸哂邊
同埋屌你而家疫症爆發呀
用下常識都知會少左人出啦
而家跪係到都唔知做乜撚野

手足，跪我明既
但依個時勢唔好病親呀

冇人會忘記運動發生既野.

出黎賣笑

起身啦

跪你老豆咩

真
咁鐘意跪返去佢老母個山墳度跪
14 講撚到而家仲跪跪跪

Don't do this brother

兩個on9

我知有左膠真係會俾佢地跪醒

其實大家知唔知手足向邊個跪緊?係你地啊

跪緊冷淡,善忙左既香港人

咁你judge人做乜鳩

我差少少以為
美國革命係跪返嚟
89年天安門有成功改變中國

正正經經攞張櫈坐係到唔得既

所以咪唔知跪嚟做乜鳩囉 你以為跪我地就會醒咩

傻鳩三毛 又係嘅 做得三毛 點會唔鳩
1.我copy你原句：你以為對家係美心影相班on9咩？
你up乜撚？自己語句不通
你肯定藍絲冇影過啲人係黃店食飯？你認真？
2.你打咁大篇嘢 究竟同我屌緊你嘅嘢同你屌人地跪有咩關係？
3.好 你話回到正題 上述嘅piont

1，2，3，5你全部選擇性無視
你嘅正題去咗邊？
4.我幾時有叫過人而家出去遊行？咪咁撚on9想老屈啦

我只希望你可以唔好選擇性無視 如果唔係連三毛都冇㗎啦

現實就係你條傻鳩街都冇出
但笑鳩人跪

咁佢judge我做乜鳩

戇鳩仔，要跪都黑警跪啦

係咪做多左呀

唔認同佢地做法都未至於要屌要割呀

好撚慘

我講緊自己觀點，我冇話自己講緊事實
你自己講個個就係你弱撚智

多鳩餘既野唔屌得?

貼幾耐都唔耐得過跪成日

咪問鳩左你係咪人地聽你話出去行奶毒出事你係咪要上身囉
咪答鳩左你有得上網仲出去跪乜鳩囉

食飯比人影相又點 食個飯就起底你睇下有冇之前出去示威?

選擇性無視 你講得岩 真係唔撚想答ON9問題

我要習近平跪我

我個觀點咪就係你囉傻鳩
我講既野唔係我既觀點唔通係你個觀點咩弱智仔

直接坐響地下都好過跪啦

唔好再跪
跪夠啦

我見到實屌到佢哋起身

依加跪對家咩
人地跪求你班move on友呀兒登仔
提醒同路人唔通係用火魔？

你既觀點係有個傻鳩
我既觀點係個傻鳩就係你
完美配合啦傻鳩

咪撚再跪

吓？你而家屌人在先喎 邊個惡啊？
更何況我講咗啲point你都無視曬
係你自己選擇淨係睇啲人屌你唔睇啲人點解屌你 唔好再做on9仔啦

你睇清楚啦戇尻仔，我有講個個係邊個咩，弱智真係弱智
腦都唔撚識用，唔好笑撚死人啦

吓？你而家屌我在先喎 邊個惡啊？
D POINT咪答撚左你囉 雖然真係冇咩義務答你DON9問題但係廢事比你搵口實都係答啦
唔好再做on9仔啦

你冇講我就唔講得? 弱智仔

你講唔講都唔撚關我事 我想講就講
你老母死撚埋我都照講架啦

屌你老母支那人

撐手足，但負皮係俾跪的

手乜撚野足呀 支那人就支那人啦
下跪??

咁呢啲人又值得手足去跪？

人地講左原因啦

#讀者投稿 #中環橋 #尖沙咀海傍

於海傍和中環橋手足跪低既原因

「我用跪嘅形式，係因為我尊重死去嘅手足，所有既亡魂。我要立定呢個決心，讓香港人感受到喺獄中嘅手足，在生嘅手足，同埋死去嘅手足。我想佢哋好似我咁樣，徹徹底底有呢個決心覺醒，無論係後勤、和你非、甚至乎我哋覺得好難嘅，完全冇可能會醒既嘅黑警、警察，甚至藍絲，但我想要嘅覺醒唔係淨係就我一個，係從唔同角色嘅手足做起，我哋知道冇可能改變對方，但我哋可以改變自己。我地首先唔好灰晒機先，我跪唔係因為我灰機，我跪係因為我冇忘記過任何一個手足，包括喺獄中、受緊刑責、海外，甚至乎死嘅手足。我跪，係因為我立定決心。當所有嘢過晒之後，例如疫情，大家可能覺得好沉靜，但其實我哋未放棄過，當之後啲人出晒嚟，前線、後勤、和理非，我哋一齊反抗，直到我哋見到光復香港嘅一日。

呢個係我想提醒大家，我呢兩日喺呢度跪嘅原因。 」— SAM

智障真係冇得夠關你撚事既野關我撚事 我多謝緊個世界又關你撚事？你自己無啦啦尻up自己主觀唯我主義覺得既個人觀點出黎 但冇人想知 係度seek attention?

你跪既原因係因為你係支那人
由你跪果刻你已經冇左自尊

特登引用我回復黎多謝世界
死雞撐飯蓋係到死兜
小學雞嘈交咩 盡早收皮吧啦

向逝去嘅人下跪都係尊重黎嘅

我地又玩下
1.我唔知盲嘅原來都可以上網 講咗咁耐目的 居然可以話人無目的
2.因為武漢肺炎少咗人出？我而家叫班人出黎遊行？我同你講而家多咗人食藍店啊 少咗文宣啊
熱門少咗？借問呢3點邊樣關武漢肺炎事?
3.我應該第5、6次講
佢地叫做緊宣傳
那怕只影響一個人 已經叫成功
就算失敗 都唔撚明你屌乜鳩 而家叫你一齊跪?
之前遊行 集會咁多次 五大訴求達成咗？你唔屌？你唔屌佢地有乜撚嘢用？更何況你憑乜嘢覺得佢地會失敗？會一個人都影響唔到？

支那人習慣跪

又來玩情感綁架

玩你老母咩 頭先先答寫完你五大題
而家又扔成堆題出黎 你當我黎同你考試呀
咁鐘意咪出去一齊跪囉
今次我支持你啦好嗎

1
2
3
4
5
6
7
8
9
10

最撚小學雞咪你囉 自己毫無付出 人地辛辛苦苦走去為香港人付出
將自己keyboard打幾隻字既勇氣 同犧牲自己時間同力量改變香港人思想既勇氣同等化 仲要理直氣壯 同D小學雞話食粒米好辛苦 所以農夫都應該要咁辛苦一樣
話人死兜自己咪又係死兜，人地係死兜你又吹撚脹，你唔出黎殺撚左我？驚呀？你夠特登引用回復尻up人多謝你，雙重標準？

死兜個個係你姐 唔係人地 唔好入人地數 唔好再搵人地黎同你兜
死兜個個又係你 死老母個個都係你 算吧啦施主

兜得咁難睇就唔好再兜了 鄧你老母可憐

三毛 乖啦
1.何謂多餘？你係點覺得佢地會乜都做唔到？一個人都影響唔到？你代表世界？影響咗一個人都唔算多餘啦on9
2.我應該第二次講 從來冇叫人出去遊行
3.貼幾耐都冇成日 so？影一張相要成日？單純覺得你嘅比人點相point完全唔合理
4.食飯影相個point同上 係你本來話比驚人影相呢件事就on9
5.哇 你玩曬啦話唔想答人問題
咁又係啊 駁唔到嘅嘢真係無謂死雞撐飯蓋
同黑警講無回應係完全冇分別
點啊 警甴叔叔 呢排有咩搞作？

你自己兜唔撚贏咪屈人係死兜囉
講兩句死老母就真係會死老母咩唔好咁天真啦
拗唔撚贏求撚其鬧人兩句唔洗講論點論據 豬閪都識

係凍呀！

都咁耐啦
個個都知跪係無用
新黎架咩

多謝你地，

但唔好跪得唔得？好煩。
大家咁鐘意投票，
不如搞個投票贊唔贊成跪。

要跪既唔係你地 係班仆街

先後順序學校係咪未教你？你屌人先 我點屌你在先

啲point答咗我？自己睇下自己最後嗰句
即係咁 你要自打嘴巴唔緊要 唔好咁明顯啊嘛
你而家真係話我知我同一個on9仔講緊嘢

士可殺不可辱，講左咪撚跪

答你就繼續同我玩1234567
唔答就係同你認輸 牛逼666
遊行係你問我先既 你點問我點答 唔好問完再黎話自己冇講過
我係覺得佢多餘 你唔覺得多餘你咪去做囉 你而家唔准我思考? 你代表世界?
影一張相唔洗成日 但係時間愈長風險愈高 呢D基本野你知架係咪呀 唔好ON9啦好嗎
傻鳩典型大絕屈毛屈SIR 牛逼666

又倒退番去4年前

毋忘初衷

唔講佢點解要跪，比較想講嘅係最後一句

途人送飲料以示支持

自己反省下佢想要你樽嘢飲定係其他嘢

真係冇同你諗過討論論點論據
你仲衰過隻1234567
你一開始已經係小學雞式嘈交
乜撚野向世界多謝都講得出黎都UP得出我已經冇打算理你

唔准跪

其實跪係咪亞洲人(由其中國人)特色，奴隸心重

唔洗跪. 我地唔會忘記.

1所以係我屌你先?
2我唔屌你你自己加把口埋黎屌我做乜9?
3ON9?

除左識屈毛屈SIR玩考試問答題仲識做乜(20分)

政府入面個撚個建制住哂西裝
打扮斯文

代表佢地冇賣港?

冇打算理過就唔好咁撚多廢話啦
唔係求其開多個回覆就係駁左野
你自己一路講緊自己D情感出黎 冇人關心
但我已經反駁左你每一個留言
所以你要拎新反駁去反駁我既反駁

屌撚完未姐
咁好屌你又做過啲乜撚咁巴閉
唔完美咪改善囉 屌乜春
手足辛苦哂 不過下次唔洗再跪

有冇扣頭？

反駁左我每一個留言
慢慢駁飽佢啦傻鳩

sorry 我真係睇唔覺得你答過
你淨係第一點 跪究竟錯係邊 已經冇答過
第二點.ok 你嘅答案係唔夠跪喺度耐 我當你答咗 但係個時間絕對絕對夠比人點相 由此至終可以睇得出你嘅驚比人點相point係幾咁on9
第三點.你結果都係無視咗 更妄論話有答過我？
第四點 都唔係問題嚟 你答乜春
第五點.你係有答 個答案咪係有 咁咪即係我講得啱囉 on9仔

喂 咁辯論係咁㗎啦 我列1.2.3.係單純方便你睇 而且都唔係全部係問題
講嘢要有point咁簡單嘅常識冇人教過你？
好 你既然支持我 咁就唔該你認錯同停止屌手足

唔好發癲啦 警甴

兄弟爬山

唔好跪啦

行為藝術

又講新情感，同時再次回避反駁
鬧人方法一成不變，一係label謾罵，一係玩無賴，得兩招

見倒你跪仲出黎 咁撚懦弱同你一齊去送頭?

手足，希望你地唔好再跪
我地應該一早學識求人係冇用
一定會有一班一直堅定既手足陪你行落去，直到勝利為止

有影食飯又點 每個食飯比人影低就會比人起底當示威者捉?
你著成哂成身黑舉住牌黎食飯?

錯係邊? 你呢個跟本陷阱題 你就係想我答佢地係錯然後入鳩我姐
我話佢地跪係多餘 冇話係岩定錯 小朋友先會最鐘意玩二分係岩定錯

第三已經反問番你 你答左我先 你真係當我係同你玩考試 你都答唔撚到我就叫我答你

第四你唔係問題 又知我既係答案? 小朋友嘈交?

辯論係點我唔知 我剩係知以前我地學法寫題個時從來冇咁ON9係到12345

好我認錯 錯在我用咁多時間黎同你玩考試問答
快撚D一齊去跪 我支持你 加油 加油!!

on9 成日做埋啲無謂煽情野

哇 仲用啲強國詞 好噁心啊
咁辯論唔係咁應該點？
如果我有講過 你一定cap圖做證啦 唔好放過我啊
啱啊 而家有人去做啊 咁你屌乜鳩?你屌人自然都有人屌你 好簡單咋嘛
咁我屌鳩你嘅理由咪就係 你代表世界？你又引用返我句嘢
咁係咪即係代表其實你認同我講嘅嘢？咁你咪打多咗自己一巴囉 傻鳩

咁可以咁無恥咁又無回應又屌手足嘅除咗警甴同五毛我未諗到

去天安門跪!!

完全唔覺有人受呢套
一句講晒 唔好跪啊！

傻鳩咁撚多我得閒逐個CAP咩
尤其好似你呢D一直玩考試問題想煩到人投降既傻鳩

1.事實上係你屌人在先 我唔知點解你屌完人先可以唔比人地屌返你在後？更何況你係話我惡在先？咁即係屌人好惡啦 咁係咪你惡先啊？
2.都係嗰句啦 你屌人唔比人屌你？你邊位咁巴閉啊
3.point？

快D去天安門跪啦 我又冇證據話你會失敗
話唔定習近平會比你做主席呢

咁複雜既邏輯結構弱智仔未搞得店架
等佢搵幾個同袍研究下小數點進位先啦

我第三次問你 咁辯論唔係咁應該點？唔需要考試㗎 唔會有分數比你㗎
不過錯就係錯

收皮啦，戇鳩仔，玩咗咁耐一啲新意同誠意都冇

我起先又冇屌你
係你自己路見不平拔刀相助要屌我先姐
邊有唔比你屌
咁撚正義快D一齊去跪啦屌

跪!! 同隻反駁王一齊去跪
跪完大家一齊感謝世界

大家唔使起曬鋼咁 佢都係心痛手足啫

完美 等我屌到兩隻本來出黎既手足番黎
由你兩個補上 多謝世界!! 多謝!!

量詞用錯左 應該係你兩隻補上兩個手足先岩

錯嘅又唔係佢地
係政權

同絕食效果一樣 on99

同戇鳩講嘢好撚辛苦
你又話佢哋多餘 咁即係我又要答多你一次 你憑乜撚嘢覺得人哋多餘 答咗你幾多次 屌你又係度loop

你幾時又反問過？屌你老母又國王的新衣啊？

我冇話你嗰個係答案啊 傻鳩 我話唔係問題 係唔需要你答
即係事實上你話答咗5條 本身已經係錯 當你答咗都唔緊要

辯論係點你唔知？咁咪已經係on9囉 你仲要講出黎
好 小學雞唔鍾意睇數字唔緊要 最多咪就你唔用數字囉
不過無分別 唔用數字你咪一樣咁選擇性無視同結果咪繼續死雞撐飯蓋

知錯咪好 我驚你等陣口講知錯又繼續撐飯蓋咋 你知而家啲人幾無恥㗎啦

跪你老母西

學到野喎 真係叻蟲
下次自己要加D創意
用完果兩招唔好同強國人一樣山寨
弱智蟲邏輯又開始混亂
無啦啦關天安門咩事
香港就係香港 大陸就係大陸 香港跪關大陸跪咩事姐
同埋有傻尻去跪唔代表我都一齊跪 同時佢中意跪你吹佢唔脹
你亦都無能力去阻止其他人去跪

無恥到呢啲咪叫明屈囉 話人講咗又冇證據
唔需要逐個cap㗎 你只需要搵到我叫人出去遊行就得
咁你答唔到 我都唔想㗎 我都係反駁你所謂嘅論點咋喎

哇屌你老母罵手足係傻鳩仲好意思屌我
講咁撚多野原來你先係五毛

問答題玩左咁撚耐到底幾時去跪??

小數點進位專家 開始玩屈毛

既然你唔中意睇數字

首先 啱啊 路見不平所以屌你啊 你都知係路見不平
再者 你既然比人屌點解要話人惡啊 點惡都唔夠你惡啦 屌人在先
最後 我屌你唔係代表全部香港人要去跪 我只係想唔好有啲好似你咁嘅on9去屌鳩人

你冇證據話人會失敗 點解要屌人？我依家就係屌緊你呢樣嘢 你仲唔撚明?

哇 開始發癲
都話唔需要大家一齊跪
淨係需要少啲你啲咁嘅on9

唔好教佢學整數進位住啦 人地學堂仲教緊小數點

等你屌到先算 基本嘅辯論都唔識 你覺得手足會聽on9講嘢
而且我必須講多句 你冇資格叫佢哋做手足
以前話兄弟爬山各自努力
人哋而家爬緊你又屌鳩人
你手乜撚嘢足

我冇要全港人跪呀 你呢D先係屈人 我就冇屈過你既
邊個支持邊個去跪 我就好老實 唔會係網上扮蝙蝠俠
最後自己又唔實踐剩係識推人出去搏命

跪乜有做錯咩

你都冇證據話佢地會成功啦
咁你又屌鳩我把撚呀 邏輯?

咁你幾時幫你老豆含屎眼毛？

只需要網上蝙蝠俠
出去一齊跪就不了

首先呢啲唔叫問答題
如果係 你而家都仲玩緊問答題 你睇下你個問號
仲有 我講多次我嘅目的 就係屌鳩你呢種傻鳩 係唔需要出去跪 我亦都有我嘅努力

你話唔比咪唔比
咁我咪做共產黨囉
遲下捉你兩隻ON9入集中營啦好冇

你有你既努力屌鳩我
我都有我既努力屌柒你阿

喂 警甴叔叔 我上面覆咗你幾個留言啦 唔好扮睇唔到啦
定係你想用慣常手法同大家講你冇回應啊

我由頭到尾都話 你憑咩屌鳩人 好明顯講緊兄弟爬山各自努力 佢有佢跪我亦都有我嘅努力 而家你屌鳩另外努力緊嘅兄弟 點解我唔可以話你？再咁講啊 我淨係屌鳩你呢啲屌手足嘅人 都算努力緊

辛苦了..

關撚事咩 係forum講句留言就係推人去死啦
咁百尻幾萬人互相推緊大家去死啦 毅駿傑
咁你都唔好留言喇毅進Joker 照你邏輯 你都推緊你全家人去死
你老豆見到個仔個留言咁撚弱智仲唔吐血慘死？

喔 咁你咪繼續囉 講嘢唔帶point咁屌 無所謂㗎 大把毛都係咁啦

喂蝙蝠俠 幾時出去跪先
唔好用你既慣常手法得把口又唔做

我阻止人有樣學樣出去跪都算努力
好過網上鍵戰講就扮哂野支持又剩係到哄人
實際自己又唔出仲比D山埃鼓勵靠害

只要無視敵人所有論點
任何敵人都只係一只冇POINT五毛

跪跪跪 你班人好撚cheap

解一解BLOCK睇一睇
原來又係呢DON9野
早D同你老母執骨啦
火化爐唔夠用了搵個屎坑埋左佢算啦

佢窮盡哂詭辯技倆啦
三句唔埋兩句加幾句離題情感
謾罵兩句就以為可以過骨
扮下無賴又過一日 真係可憐

出現了 一只

想問問人多就是力量個條傻鳩去左邊
一撳番上去而家239:14 係咪算我贏

分化撚又出現

細路 你仲未搵到我叫人出嚟遊行啊 仲唔係屈鳩我？
我亦都要冇話你要全部人出去跪 嗰個好明顯係講緊我屌你係唔想有你呢啲戇鳩屌手足
我幾時有推人出去博命?我叫佢哋出去跪?我諗出嚟嘅?跪就等於博命?logic?

on9

2010年反高鐵事件, 當時有人玩跪
又唔見真係成功

2014年, 雨傘單命, 又有人跪
有左普選未??

可能佢係周同學 既朋友呢...........

有人睇到你咁支持跪
有樣學樣出去跪人比人點相係咪你上身呀
最少唔會有人因為我阻止人出去跪而犧牲同笑
用下腦 而家全黑出親去都係一場冒險黎
每次出去都有機會比POPO捉比大陸痴線佬搞比人點相
緊係要做最高價值既行動 係咪咁樣都唔撚識呀傻鳩
全黑係條街跪成日咁高風險低回報既野都鼓勵人做
咁先係陷害手足

你選擇唔睇唔緊要 我咪講多一次囉
我屌你 係因為你屌手足 而且係冇point咁屌
我亦都講多次 我屌你 唔代表我要出去跪 兄弟爬山各自努力 第三次講

努咩力 我咪問你 你覺得錯 錯係邊啊？你屌乜鳩呀？你覺得我靠害唔緊要 point呢？點解係靠害？問咗你咁耐你又答唔撚到

把口就好撚正義 網上有人講兩句就即係拔刀拔足十幾頁黎屌
咁有手足因為你既鼓勵做呢D低報酬既活動比人點左相捉撚左扔落海係咪你負責救番上黎呀傻鳩

個形式係好差
但係手足都係想提醒大家唔好忘記抗爭

用口講之麻
加油 鬼唔撚識講呀 有冇用腦思考過呀
我寧願同你屌足十幾頁紙我都唔會要個兩個手足出去跪

你仲未撚明啊 我屌鳩你嘅原因就係因為你唔知結果而去屌人 而且 就算嘅結果真係0 都唔代表你可以屌 其實我講咗幾次 之前咁多遊行集會 五大訴求成功咗未啊？屌曬之前全部人啦 200萬人啊 屌啦 屌啦嘛 仲唔屌？起碼佢而家影響咗我努力咁除毛

你咪去試下囉 一毛 繼續講嘢唔帶point 秀出你嘅下限

弱智仔 而家死得唔撚夠多人呀
屌到佢地番黎保住條命係日後動盪期慢慢玩好撚過啦
而家POPO又周街捉人又病毒爆發
係咪好想人快D死哂佢呀
你話有回報 好呀你同我講跪足一日有幾多個人會加入抗爭

我地無錯唔好跪

秀出下限 支那用語好撚噁心呀屌

你又要一齊做on9啊？
遊行遊咗幾多次啊？
你五大訴求成功未？

咪就係,垃圾

叫左幾多次咪撚跪

又開始blame the victim
人地有自由意志 每個人都有自由意志
你點知人地個人生價值係乜？
如果你覺得跪係唔岩咪舉出合理既論點出黎囉
你咁關心佢地點解你唔親身去將自己一套說法去說服跪果班人？
所以你咪就係左膠囉 口講叫人唔好跪 但將自己意志強加其他人意志身上
佢地根本冇做錯 錯既係反人權果班 亦都唔係要支持佢去跪 係佢要跪係佢既選擇 你將人地既選擇定義係你自己價值觀之上 然後blame the victim

手足...

插乜撚袋

屌你你又重複一開頭講嘅嘢啦
點點點屌你老母相咩
你冇腦就唔好叫人用腦啦
文宣 上網 遊行通通都會比人點相比人拉 比人搞
係唔係通通唔撚做啊
你呢啲咪比人白色恐怖囉
何謂最高價值？而家遊行成功咗？究竟邊個係傻鳩?人哋付出緊 你仲要去屌鳩人？我真心想問聲 你又做咗啲咩最高價值嘅嘢？

凍親喇!！！

咁有人死雞撐飯蓋一直駁嘴 係要一直屌㗎啦 你真係講兩句咁咪屌完就算囉 你又唔係喎 你去到而家仲吠緊
有咩高報酬啊？你做咗未啊？你點知佢唔夠你高呀？

...共產黨 藍絲 全部都冇人性 唔好跪啦 冇咩意義

再講我地冇錯到 要跪都係佢地跪

負皮是我放的
唔打算討論社運cv，irrelevant

香港真係傻尻多

你依家就係唔識講囉 你識講咁駁到未啊？咁如果真係冇用腦 你咁用腦又點會駁唔到啊？定係你根本冇？

願榮光 歸香港tee?

ON99
跪係條街到成效同做文宣海報有得比?
你當初人海係跪番黎定文宣做番黎
你緊係唔在乎點相啦 比人點個個又唔撚係你
你負責做網上蝙蝠俠之麻
做事小心叫做陷入白色恐怖
屌你快D去做肉盾擋坦克啦
示威避POPO個班係咪陷入白色恐怖呀傻鳩

高唔高價值我就唔知 但係我兩年前開始係UTUBE見到有支那豬抹黑已經開始澄清 連登仔發現UTUBE比人打爆左都係兩星期前既事

你又點知佢高過我呀 就算高過我又點
我高過你就得啦 高唔高你話事呀而家
你老幾呀 仲係到吠

佢D point真係笑撚死
如果辛亥革命有呢班垃圾五毛尻up
孫中山做乜撚都會俾人屌
等陣又捉下鬼打下稻草人話佢係日本間諜
一陣又話黃花岡烈士抵死 支持孫中山既都要去一次黃花岡 係咁blame the victim

我識都唔會害人
但係你要去跪我一定同你加油 去啦

又popo拉人啊？以前行動時拉咗咁多 你係咪要停止全部行動啊？
人地而家就係提你唔好唔記得以前犧牲左 俾人拉咗嘅手足啊
咁即係你覺得有用啦 你驚佢地病就應該多謝佢地跟住請佢地返屋企 而唔係屌囉 上面有板俾你睇㗎 有人係咁講㗎喎

我唔知你呢個戇鳩睇幾多次先明
無論有冇回報 你都冇資格屌
無論有冇回報 你都冇資格屌
無論有冇回報 你都冇資格屌

正如遊行 你係咪要屌鳩之前嗰二百萬人？

我諗你可能身處係強國或者太細個
未聽過戇鳩無極限 智商無下限呢句嘢
唔好引用我話支那用語嘔心啦 你嗰啲咩牛咩6已經出賣咗你

兩個出黎跪我就拉兩個
20個出黎我就要拉20個?
到底講野用唔用腦

照佢咁講 除左WW3 有咩係有用？ 認真問？
與虎謀皮有用D？
太陽遲早都會滅，咁點解你唔死撚左佢？

死mk

咁兩個拉咗未？之前遊行拉咗幾多個？死咗幾多個？再者 照你咁講 20個出嚟跪就拉曬20個？你可唔可以唔好再打自己塊面？

ON9無極限我聽過 智商無下限係咪你透過自身經驗作句作出黎?

我講緊係咪要拉20個上我屋企呀傻鳩
識唔識字呀

跪咩跪
我地堂堂正正
點解要跪

我建議你google下仲咁大聲

咁又捉到隻五毛

好過你地係呢度屌人跪
係叫就出去叫手足唔好跪

你整理多次 唔好打錯字先 慢慢黎 唔好激動

你慢慢 唔好激動 冷靜完可以出去跪啦
唔好做網上蝙蝠俠 知嗎

如果唔係打錯字我唔知點解係拉上你屋企 而且你咁講完 點解係你拉佢地？你唔只露底 你係露曬出黎

唔好又要我重複啦 我屌到你唔好再屌手足就ok㗎啦

咁你死心啦 我唯一會停既原因就係你唔再做網上蝙蝠俠會走出去身體力行
唔係就算鳩數啦

咁咪繼續囉 係咪先 成日網上蝙蝠俠 你話會唔會係因為有網上小丑即係好似你呢啲毛啊出現在先啊啦？
上面覆咗你咁多 你都可以無視嘅 你除咗繼續唔帶point咁屌都冇乜用㗎啦

我都寫左咁多題 你都無視 算吧啦 你咪繼續出問答題囉
搞咁多野都係想爭口氣寸贏我 講到手足比人點相就點我老母WFC

睇到心都傷
Dislike ar!

跪乜鳩ar

Agree

比d誠意 起碼有返上次單眼護士質素先啦

咁先win到民意！
最好fullgear下跪.....個畫面仲靚

哇 無恥到呢個地步
又要人哋重複啦
你話我網上蝙蝠俠 咁你屌人在先？就要冇常識咁屌？借問聲你係網上咩呢？
喂 都係嗰句啦 你屌人唔係唔俾得人屌呀嘛？何謂寸贏你？咁你係錯喎 話鳩你錯就叫寸啊？咁呢個世界大把人都好撚寸喎
係囉 遊行文宣上網 都會俾人點相㗎啦 你老母wfc 唔係俾你激死咗應該都係毛啦 同一個point講咗差唔多10次都可以無視嘅
你老母仲喺度點相點相 借問聲佢點到啲咩高回報嘅嘢未？佢點到兩個手足比人拉咗未？你老母點返之前因為遊行比人拉咗嘅人出黎未？仲點啊？點咗咁耐都未點到 你老母真係wfc

組團一齊去跪啦，下次跪開聲啦
大把手足響應

就算今次叫完唔好跪 下次又有人跪嘅時候你再講啲人就會話：「你叫人唔好跪咁你做咗乜！鍵盤戰士打兩句就叻，知唔知人哋出嚟跪有幾大勇氣」

明明就係成個方法都錯講咗好多次唔係跪完就有民主 仲要呢個動作會劣化成個運動 錯嘅係對家 要跪都係佢哋跪

慢慢重覆 慢慢屌 反正講左咁耐都係冇用 網上講句加油就係人都識
我真係覺得唔知佢跪乜鳩就直接打感想出黎姐
我就一個老實網民唔會走去得閒冇野做走去申張正義黎滿足自己
反正而家300比16
你就慢慢屌哂D小丑佢
不過得把口又唔去做個堆基本上都係垃圾黎唔使恨 係咁

我地無忘記到

遊行集會靜坐唱歌人鏈摺紙鶴跪地絕食上山下海插旗，好彩智利、厄瓜多爾，烏克蘭和玻利維亞冇學呢啲屎橋，如果唔係早就入左集中營。
有冇數漏

2條友跪以為你行乞

上黎連登叫埋連仔一齊，咁震撼啦

點解會冇，數學都有教upper limit，lower limit

lol 重覆在先嘅係你 屌人在先嘅又係你 而家係度扮無辜？咁又真係啊 係網上屌人就真係係人都識啊
我覺得你唔啱咪話你囉 你自己無視都唔關我事㗎喎
你都識講正義咁你係唔係邪惡？我就真係唔知原來你口中嘅路見不平拔刀相助只係用黎滿足自己囉
點計到300比16 我就咁睇正負評就真心睇唔出 你睇咗咁多 咁你搵到我叫人出去遊行嘅證據未啊？
嗯 認同啊 真心得把口 連腦都冇 正一垃圾
你到而家一個point都冇啊 你一個point都覆唔到啊 唔好再撐拉 好冇？究竟邊個淨係得把口？又要人重複 其實屌鳩你已經做緊嘢 即係有人屌手足 你幫手足屌返佢 咁都唔叫做嘢？你就真係冇撚嘢啊嘛？

呢句佢選擇性無視咗㗎啦 無恥無敵就係咁練返黎

真係低賤，做應該要做既野都要跪低同人道歉，想話香港人唔係奴性重都唔得

正宗奴隸格

一跪就諗起831啃牙仔

佢唔係跪個政權呀，知唔撚知點解要跪呀，係香港人過左場肺炎之後變撚左2盒thanks呀
佢係冇做錯呀，而家佢係"求"班仆街唔好冇左件事呀
如果唔係個個掛住吃喝玩樂買口罩，佢使出黎跪求呀？

唔係點呀，問個路人你仲記唔記得，唔記得嘅打獲佢？